突發 阿仙奴想炒雲加

Breaking: Arsenal to hold emergency board meeting regarding the managerial position of Arsene Wenger. Stan Kroenke reportedly unhappy about the negativity surrounding the club and could fire Wenger if situation doesn't improve.

你同我定

想偷我雞

if situation doesn't improve

之後贏翻場/輸少過4球就冇事

冇雲加邊有阿仙奴

炒

加力子

同你賭J都得, 唔會炒

加力

想?想你鹵母個窿牙,

快

講撚咗幾年 咪又係續約

source?

幫你賺到錢就係寶
現架唔掂就推雲加做戰靶
個幾條on 9 高層自己炒左自己先喇
俾俄佬上喇

雲加炒阿仙奴可信性高D

輸到傻q左

急召迷雲五虎

唔食雞皮果個